TVB抹黑夠泰國未？

做親乜野電視劇一有海外犯罪成份 幾乎都關泰國人事
唔係啲人喺泰國犯罪 就係有泰國人黎香港做大茶飯
TVB你執柒左佢啦

啲編劇淨係識秦國

我都想屌好耐 不過驚講出黎又比人話我曲線推tvb 巴打完全講出我既心聲

垃撚圾到
衣家應該全部都喺美國犯罪/美國佬嚟香港犯罪先啱

你做乜嘢仲要睇tvb呢？

55

最垃圾都莫過於睇緊TVB既垃圾。。。

近年多咗菲律賓㗎啦

外景係得秦國平之嘛

做衰人既大多數叫察猜

中國人一定最正義

個post屈弟叫我開的
所有tvb post都係

唱衰菲律賓
tvb正冚家產

英雄本色都係大哥成約咗秦國佬交收

屌 求撚其去青山公路沿線嗰啲沙灘就扮到秦國啦

個post屈弟叫我開的
所有tvb post都係

臭泰事實係黑